歷史Top 5 PL 中堅

1 terry
2 tony adams
3 Rio
4 Vidic
5 sol campbell

Vvd依家我排top 20
Keep多幾季應該上top 10

rio vidic stam terry就膽嚟，有英超有歐聯同埋本身都有實力，仲有一個位可以斟酌下

冇VVD

top fit
1 = terry or vvd

1 史摩寧
2 rio
3 鍾斯
4 拜利
5 維迪

漏左洛荷

1. 連迪洛夫
2. 鐘斯
3. Smalling
4. McTominay (客串)
5. 無

施維施達
施根
迪佐奴
辛達路斯
梅斯達菲

賤種痢又玩曲線
屌你老母啦

單憑今季 vvd 應該top5

但要入歷史 起碼都要維持2-3季咁高水平先得

所以睇多2季先

竟然冇定海神針加歷查

加利仔都要行開呀

攻入利大門最多既人

痴撚線vvd歷史第一啦 垃圾post

加歷查around top ten la

兩季好波就top5

烏龍茶